[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4685)

•x•

廢馬爆冷100倍

係咪得番澳假賭

有冇莫非科追數注

仲有俄超 墨超

jteam 贏 快買

正氣墨超

特別事項派未牙 冇錢食飯牙

墨超幾好賭 馬會肯開即場 對賭仔算唔話得

3:1變3:4都話正氣

咁先好賭
唔通場場1.1倍

今晚甘岡都冇?

有得賭
肺炎大小1.5

唔係2.5b?

乜撚呀

馬兒 今晚shisha ?

花哥可唔可以整合下今晚有邊d未取消

同fd打通宵牌呀

買唔到甘岡2.5b

仲有德甲德乙

女朋友亂咁買單雙都推到上50k
我賭咁耐到底賭左咩

Can me join?

我覺得朝早南美波好好買

特別係 平半盤水個堆，好少和
直屌主/客就得

你條女多唔多水？

又黎例飛信仰注

你啲fd 晨曦寶馬 醉翁意 勁皇子?

俄超半大全大宵夜宵各1000

我同人打

屌啦 又推我

點解唔包你自己

水手反底都有人搏到
我決定漢堡反底

同埋你啲fd一齊？

屌 好尷尬喎 唔識既

咁你打牌啦

廢事嚇親你啲fd 我肥矮柒毒撚

屌點解唔叫我
小圈子到..

讓球 星期三 15 蒙特雷 (主) 對 祖亞雷斯 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.08
下一隊入球 (第4球)
星期三 16
CF 阿美利加 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
主 @ 1.62
過關 讓球
2X3 星期四 3 法蘭克福 (主) 對 巴素利 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.81
星期四 8 禾夫斯堡 (主) 對 薩克達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.85
主客和 星期四 10 甘美奧 (主) 對 國際體育會 (客)
主 @ 2.02
讓球 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 中岸水手 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.96
讓球 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 中岸水手 (客)
主 [-1/-1.5] @ 2.01
下一隊入球 (第2球)
星期五 1
布里斯班獅吼 (主) 對 中岸水手 (客)
主 @ 1.75
讓球 星期五 2 艾卡馬特 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
客 [0] @ 1.76
兩日未撚中左一注 大家俄超識買啦

西貢仲有位

？

得啲垃圾波 點追數 等死

有無人夠膽ＡＬＬ ＩＮ般尼

冇得踢啦

就係而家買，跟住等佢退錢

咁不如串俄超主

屌你成日唔覆tg

你條女幾多推上50k先

笑左

300k推上50k

屌你老母出去溝女唔叫我？

係唔係唔踢啦富咸

屌你老母唔叫我？

00:30 俄超重心

重注

溝女果個閪花嚟 我同fd撚雀咋

唔叫我？

得番德甲賭

仲有德乙

我地打好細 唔似你地打10000/20000

一萬/兩萬
我老豆打
我最多打100/200咋

單蛇個招聘廣告係咪真

打100/200已經成日輸到好撚甘

我試過打50/100
打8個鐘輸6600
佢老母

巴林超肯入波未

所有英國波冇晒

-4k中

同路 我都連輸6注

俄超一見莫斯科就一定買對家

巴林超 半大 -1 衝啊

打50/100打得舒服啲 打100/200成日黑起上嚟輸到好撚冇心機

馬會應該開返智甲 巴甲盤俾賭仔賭

甘你老母

佢唔會叫我啦 小鳩氣

柑

你死老野 嚇走啲女

其實最緊要同frd玩個氣氛者
唔好好似想搏殺一定要贏咁就okay了

我23 唔叫我！

馬馬唔侵單打牌 狗到

屌你老母！乜7名黎架 甘都可以買錯 dllm

1-0

廢老

甘美奥on9 紅左6個都唔腰斬

入我屋企打喎 佢同我隔咁撚遠

咩閪花呀屌你 邀請你都俾你屌

唔出飛唔好講落去

下屌 你先入為主

dllm 巴林果兩場 想買阿爾乜哈利果場
你老母 個名誤導人 買錯隔離果場

有你呢隻水魚 長洲都去

我都係打50/100
不過我打d on9規矩
發財百搭
摸到紅中就當花咁 摸牌尾 個鋪食得出就+50
2隻紅中自摸就每人加100
白板都係當花咁摸牌尾 用黎擋紅中
人地有紅中自摸你有白板可以唔洗加
自摸4隻馬 打出1隻馬

我屌你老鼠啦 我揸26過黎40分鐘內

咪屈 49炸！

俄超有重心

今晚繼續

痴撚線 規矩多到

波po至少九成人細過你 你都三張野 仲改埋花仔呢啲咁可愛既名

入囉 我打開一蚊兩蚊

屌你啦 水魚 唔俾單蛇同你打牌掠你錢

唔好用大岩黃

無呀 M巴 可以休息到4 月

直屌大撚毛客勝

型

不了 賭球就有技術過佢
打牌一陣佢好運輸比佢就on9
輸錢事小 輸面子問題

單蛇請人？

開始變煩膠

請啊 TG我

阿希利 肯入未 dllm 半場唔入or失多粒
全隊斷腳 加 空難死

你老母...痴線架...日日2000點上落

冇你tg

餓超要客勝

入多球啊 撲街哈德 dllm啊！

我老母果邊都類似係咁打

我指紅中果part

有無人總結下 星期6日仲有咩波踢?? 出名既係咪得番德甲 俄超 澳職??

單巴請人做咩？
請我啊
大學畢業架我都
外國回流生
仲可以同你度波

要做足咁多日？

26

大鼻原來係大波教追隨大波

有100%

原來今朝自由盃
臨尾8場紅牌
做乜撚野?

我都有 100% 大蛇對家

你on9 我賭球100%命中

一齊推啦

你住咩位架軍巴

屯門

今日個fd小西灣都特登搭車入嚟打

係

角大/大波
有時睇岩左角細/細波
寧願唔買
今日澳職我睇岩10.5細
12.5細
不過都係唔買
買角細死全家

屯門近邊

屯碼

咁通頂架啦喎

半大手足

係呀打到聽朝

哦.... 何君堯啲細侄....

兆禧有確診 小心啲

奧斯納貝克客勝有冇同路

最緊要入波

得sir出水未

Ching你都係住屯門？

今晚俄超應該有秒goal，因為好耐有秒goal出過

巴打平時買開下盤？

隊波上場比人大炒

生命作賭注

香港有咩可以合法上網賭
狗會 股 bitcoin
賭癮大到叫左成層樓街坊嚟我到玩魚蝦蟹

冇
得馬會合法

我都係屯門

咁多人住屯門

港交所

德乙兩場齊心客盤

原來咁多屯門友

打大交，50人大混戰

出埋防暴。。

有無link

今晚俄超半和入得過？

上個post有

唔知陣間會唔會有人買榜尾個隊

比勒費爾德轉咗盤

Hi all

幾個鐘前

幾個鐘冇睇,sor

一轉讓平半可以入手了

等你整個屯門小圈子賭球爐

我都係

聖母 買邊隊 主定客

俄超主勝？

都就快冇球賭

你似想要主

平手盤買高水 定律黎架啦

冇球賭賭馬囉

無得賺外快了屌

最新消息

德甲德乙踢到１６號，之後全停

【リーグ情報】
ブンデスリーガ1部＆2部、3月17日から4月2日まで中断へ…今節は無観客で実施

■編集部より
「3月13〜16日に行われるブンデスリーガ1部＆2部は無観客で開催されます。2部のハノーファーは2選手が感染したため、ドレスデン戦が延期となっています」

工又無得返，錢又無得賭

英超依家除左 arteta同hudson-odoi仲有冇人確診？

漢堡又半一客盤

等佢轉受讓平半 要下盤

等佢轉受讓平半再大大注

德國波都封埋？

賭仔末日黎啦

正今晚都收埋皮

封哂盤？

岩岩轉左彎

德甲德乙無限期停止

係咪痴線架 賭仔末日
開開心心賭埋星期五都唔得

球探話推遲

德國波唔係16號先停咩

玩撚完，想追數都追唔到

痴撚線

真 要交卡數都唔比追
唔通要去澳門咩

得番場俄超同d美州波

得返俄假 墨假

Diu, 買左比勒

岩岩最新消息全停

重有阿根廷盃

今日水手都贏盤啦

轉場賭馬啦

cls

上個賽狗日開始好難賭

feel到馬會要開智甲 巴甲盤

賭仔救星 澳職 睇新聞話下星期一開會傾停唔停 可能賭埋呢幾場就要戒賭

巴甲應該都會停
巴西總統中左招

澳假今日先細角細波 救佢老味咩

澳洲佬痴撚線
頭先直播睇到全部坐埋一齊，唔帶口罩

係咪要逼死我地賭仔

澳洲都冇人感染 地理上又咁遠點會有事

咁冇計啦 買俄超算啦

仲有土超未停
希望狗會開土超

歐洲個班咪就係咁諗 結果呢?

有，金木jj(反潘)

。。。。。湯漢斯起澳洲中招

澳彩有得賭 係咪有心水

狗會有冇曾經開過

我有印象開過一排

普度斯基果隊

歐亞連埋一齊架 有冇讀地理 澳洲只要封關就好安全

Molamola 賭仔末日
贏錢尾班車 主勝

以後要賭埋d 3:1變3:4既波

尾班車

好似開過幾場賓洲插沙雷

回水未

退錢未

食住左舊錢

岩岩睇左 17號先到佢果隊wo

到時冇波賭 波鋪應該幾日先推完一個po

李城3個疑似

11點收哂工啦 係都聽朝先回到比你

可惜了 買唔到送錢俄超

屌你咩想買比勒又針

好恐怖 好似每朝訓醒就見到多左幾個人中咁

俄超都送錢？

都未轉盤

我想賭德甲呀

世界末日啦

得返假波唔停
係咪錄好哂

串左比勒點計

照賠率賠俾你

有啊屌 我都話做莊開fifa live

開心

依幾日打Ｊ過日晨

墨假仲要冇即場 賭條撚咩

快

屌你老母乜都停晒 賭仔再次感謝黨

好

聽日係咪過晒隔嚟po去賭畜牲

我做選手

今晚得俄超

點玩

Yes

屌你老母武漢肺炎

00:30 俄超

莫斯科戴拿模0 重注

兩隊都係電腦
睇佢踢

FIFA 角球大細

到時啲player自己控波落去輸角

[有圖] 倫敦金仔女又想呃人錢？

波台手足小心啲

真飛

比你搞到變平半

主了

即轉埋盤

Fifa好易刷角 成日鳩斬都有

針

2隊電腦牙
自己demo幾次先開盤

肯轉未

對左

轉左啦

退錢未呀

屌你老母純運 咁不如賭猜包剪揼？

餓超照踢點會退呀？計@1呀

轉左平半 艾卡馬特0/+0.5

有冇人賭屙尿鬥遠 我做莊
有興趣tg我講詳情

即係500單場

跟

好在冇串俄假有得退

外仔又贏狗會不過都係一堆垃圾中東波，當亞冠咁玩吓

想賭了

屌...

佢呢條4串5黎
有條3串1退番100

同路左

All尿鬥遠

搬去外國

串左德當@1過關？

大岩狗要大撚毛,大家識做啦

利申 用數據估

要買下盤就快手

新字頭快撚啲做低習字頭啦

利申 睇盤睇返黎

咁多人住屯門屯門牛角團gogogo

但今次岩狗貼飛

但佢今次出真飛,平時篤下手指就話係
難分真與假

差唔多時間上一上水先

5k 飛我選擇信岩狗

你老母吖

我選擇和！

岩狗既燈力 足以令客隊30分鐘內戰神卡

俄超有時唔跟數據

俄超上次有場睇10場有9場細波

點知果場就開大波

新字頭得三丁友

會唔會變金鐘m記

變屯門牛角

和波 雙

你個爐係咪堅請人

All in了，半大

夠啦

等收錢
馬會準備回水

買和波算

俄超半細賭欖

真心 大岩1000飛伏到仆街
5000中到仆街

岩蛇今次竟然5k睇來幾有信心

點睇都牛角高級d

Fifa volta PS4
$500/局 留Tg

請我食煲仔飯未

呢個真

呢家仲有咩聯賽未停? 聽日係咪除咗澳假無晒波?

你都捱唔到兩日唔搶1001

半場角球大 上唔上車好

睇個樣似真飛無改過
唔知條仆街會唔會濕鳩到改圖害鳩人

今晚封撚哂 世界末日啦屌
聽日雷根10.5b派錢波無了

賭閪咩 荷乙都停
拉post

德乙 德甲 唔踢？！

邊位

唔會改啦 5k對佢來講唔多

你估好似上次賣料狗一樣咩

1000蚊都做假

誤中 唔計

10萬蚊注

真係好正

12點半買咩 中左請你食

德甲都停咩

佢難分真與假,唔怪得叫大岩狗

聽日有馬賭下都好

但好似同澳假撞左時間

淫西

唔識買 半和算

+1我偏向想跟岩蛇
5000蚊飛

人地加左上限信住先

好想幫佢奶走頭髮啲雪

前題係大岩係買左平手盤 打和都係回水
依家平半又唔同講法

岩蛇5000飛真係咁勁?

個啲我啲精黎
係咪要奶？

5成命中率

塔利克識閪贏波 轉左盤係驚佢輸半啫

而家得番俄/澳/南美波

要奶就奶呢個

荷甲冇埋?

轉左盤 要主

買客FG算

未試過同岩sir同路係有錢收 要主了

收錢機會66.7%

歐洲全死

你啲精好唔健康

仲有MLS

水手今日都贏盤 我岩蛇都一定得

停左

斬咗啦

早睡早起身體好

係吖

俄超專家出水未

中 聽日玩即場盃賽算

佢係買水手fg 同sg

墨假追數都係第一次

屌你老母 馬會開電競賭未

佢口水飛唔好望中啦

屌你柒撚到

加上限都買唔倒超過50k一條飛啦

俄超 半客

降班膽都有人買 傻架？

聽日得一場即場

係阿超聯盃

好想買岩對家玩下

信佢啦佢馬會白卡

馬會肯退錢未 dllm

都斬哂 又唔開俄超即場
馬會係咪唔識收錢

你地基層咪買唔到
唔通誠哥要買五百萬 分一百次咩

笑撚死
有朋友買左個週末賣料plan 想退都冇得退

邊間咁搞笑

半大

馬會職員今晚可以hea下了

原來真係有人會買料
你不如叫你個FD留返D錢驗下腦好過

邊隻賣料狗

德乙係咪都停左?

未cut哂都有料賣

唔明大家點解咁仲中意討論個阿叔 好似叫大岩X
佢主要都係想撚到你地輸錢 無論幾錢一注 輸左
佢自己私注買一場都追返 因為佢知好多人會跟佢
每日打咁大堆野 都係刷存在感 佢同TOT個班無分別
集體block柒佢啦

買料不如買岩對家

細細地玩下算

得返今晚一場波？

仲有MLS封咗得唔得

支持 又po事後又假派

Gun

真

你波PO資歷尚淺
大岩點會BLOCK 明燈黎

贏輸都有人拜 大家醒下啦 唔想睇你地輸錢

唔包中架 我鳩買

半大準備好

轉去UG玩算

當初話唔賭俄超
而家得番俄超賭

唔緊，小注

莫斯科戴拿模FG 最後召集

都冇得你簡

有冇人賭rummikub?

pin 推

有無人打LOL/RAINBOW SIX

M你個頭咩 一個月呀

Lol

吉野家牛有毒

Csgo有冇

有csgo 但好耐無玩我槍game垃圾

賽馬會職業賭徒

岩蛇派過俾我兩次 你賣料狗搞分化 收皮啦

半場主 唔想見你地輸錢 信就跟吧
我買得唔多 買左1000姐

Lol go

係咪派左含撚

1 接納 7371 入球大細 星期五 2
艾卡馬特(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.15
$ 20.00 $ 20.00

3 接納 7374 半場入球大細 星期五 2
艾卡馬特 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.45
$ 20.00 $ 20.00

蚊注算 留錢等聽朝墨假同晏晝田草

想問下德乙做乜封咗? 又係唔踢?

有無同路?

幾時先4月3啊 我要玩生化危機啊

俄超閉門定點？

書包

篠崎泫

半角4.5

屌埋場波先
客fg左我就可以收皮打機

客

銀河系超超超重心：莫斯科盤

書包
銀河系超超超重心：莫斯科盤

墨假客勝2串1

穩了

半大已死

負負得正

德國波 停

如果依場主贏盤,我以咁唔用粗口問侯大岩狗全家
我屌你全家大岩狗

買左半客 有冇人同路

謝 真係世界末日啦

艾卡馬特

無啦啦轉平半 客穩了

G 持

岩sir有冇買馬

唔想買巴西波 好撚鬼

望住狗會越黎越少賽次
我就知世界末日近了

如果想玩電競係咪要做外國人

客100%了

咁又唔好咁封殺人
波台總要有特色

得返啲廢波賭😣

又買咗莫斯科 會唔會又閪

南美波都算 仲要係友賽

仆街應該買半主而唔係主勝

唉 我以為2330開波 買左半和
較左球探 見到無通知諗住仲係0:0收$$$$$

都似半和

似你老味啱啱開波

主 中

goal

10

主goal!!!!!!!

大鳩毛針

岩蛇

中

唉 世界末日了

1:0

1-0？

半和已死

GOALLLLLL

主goal

岩狗你真係一個垃圾

炸未

Fuck you 又要核平莫斯科

書包勁

半大-1

正氣岩要左咩

岩狗5000同1000一樣

6人tg心水爐 支持下棋妹

笑死 頭先有個出來客100%

半和針

咁都可以比人入
佢兩個真係好勁

唉真係買錯主勝

正

大岩蛇

仲有人唔買書包對家

抵我輸

對咗

主頂實

書包成日同其他爐打對台

真 輸得甘心既都

主how to lose

買咗入球雙 仲諗住00

繼續屌爆大岩狗全家
主隊4 5 6

入左爐 但係點tg你

精彩

我都幾佩服大岩真金白銀來搞笑

半大啊今場

咪咁 我個日對左佢巴黎 點知慘死

唔係等最後一刻買
我平手盤買主 仲好水

當買左包花生食

你地唔好笑岩蛇啦
佢用心良苦架

聖母唔會呃人

仲有冇奇蹟半和

之前勁多場半和今場唔知做乜鳩

冇買到 針

半大叫糊啦

真，支持你繼續出水

多謝支持

主3 射3 中

俄超近幾場都係落飛對家fg

主隊咁勁點解排名會咁後

g 持性母

根據馬會分析主隊主力射手今場先復出

==

假波 排名又有咩所謂呢

半主半大快

睇陣似主，信咗飛數

勁就唔會排名後啦。。。

。。。？ 主入？

大船又炒

少賭俄超 朋友叫我一見莫斯科就買對家
莫斯科三寶

客隊cup未

朋友應該叫你跟大岩狗對家

半大24

奶左野啦，又中假波伏

半場3:0 派200 10/1

中就話睇陣 唔中就話信錯飛數 好笑

感覺到巴打真係有幫到大家 g持

我

唉屌買左客

我了

Hi

lm

書包買左

點解三場德國聯賽都停曬

大岩狗我屌你老母

幫彩櫻lm

岩蛇呢 好多信徒搵你

推

thx

@屎神來了 留TG

客ng 100%

俄超出名入球小
而家主已經一球 即係一係和一係2:0
買左主穩賺不輸

答到口臭。自己諗啦。

主隊襟屌

開到半客10 1 $100

重注咗落去針了

me

多謝bb

大家6點見

連德甲德乙都停咗

半主頂實。買左半主同半大。呢家立不敗之地
Gel撚左先

快撚到

買左客，天台等你地

相信我,大家用粗口屌爆大岩狗就會開對家

睇信邊一邊姐

有冇人教我買左半主同半大可以點輸？

都無開

刷角未

職乞幾正

想過3千人 有冇人支持我？

因為

100我了 輸到仆晒街

中肺炎

如果帶走地而大岩狗又落注就會輸
屌你老母大岩狗

俄假定律
見莫斯科即買對家

老友 我搵搵埋埋都反cup馬會 9萬

如果你買我對家係好不智既事

講咁多粗口亦都不利投注 你冷靜啲先

聽日有我最擅長既澳職 我度好重心注 你一定要跟

歡迎對家

學唔學到岩蛇6成

半主半大點樣輸錢
4倍半主 3.6倍半大
穩gel 1.6注

半大未

買左邊就中

有

Cup係遲早

乞到就正

要乞先會中

幾時再嚟多次八國聯軍打柒中國

可以係下場

Cup到派你

俄超10場都冇一場cup
客盤手足自求多福

就算半場追和我都中半大
夠膽就Var 吹走主粒波

大岩有信心啲

似

勁撚到

上場羅斯托夫先cup 完

跟本落咁重飛都買客就知佢on9

1:0就串鳩我岩
平手盤一球就走到啦 一唔覺意反杯埋
資深信徒

學唔到,起碼要加一句
衝到只會影響到理智同注碼,你再講粗口我就真係唔忍

屌你老母大岩狗

有9成 唯一唔似就係一定要跟

屌 佢個種氣焰好難學

In半主we trust

俄超3隊莫斯科之中 最廢就係帶老母
點解有人會買

想睇Cup 番
大岩發功

下 佢成日叫人跟架喎

主隊真係成隊疤咁

1：1開個半和ok？

我今日屌完佢全家,佢同我講咁既野

屌你老母大岩狗

到時你班基層臣服於我 岩蛇話既

屌你老母半大未

Lm 睇

主踢落有heart好多

見到岩蛇同書包即買對家

星期六日得返d垃圾波買 仆街仲要無即場

咁快gel

半大goal

1:1

1-1

心定番d

仆街又半大

tell me 主隊點輸

HO BALL 莫斯科

Goal 1:1 Cup佢老母

ok

貼完飛就

俄超買唔切又唔洗輸錢

樓主請pin

俄超又半大

吊 真係半大

半大黨assemble

1:1 半大gel

屌你咁又3.6

Gel得好

我對岩蛇不離不棄

慘了針 3.6

俄超半大手足好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講完2分中

Cup未

gel佢老母臭閪半大

半大是信念

信仰注

連續幾口

主無了

四季巴

有ching一貼飛就出撚晒事

半大3.6

聽日又有奧撚堡

半客快d

我估ft 和波

佢唔會叫人一定要跟佢係有強姦冇焗賭

1:2似樣了

屌 半大

好撚邪 貼咗冇耐就追和

半大 goal

支持

主盤又gel出事
繼今朝呂方條傻閪出事之後
再有同類事件發生

好彩買主fg唔係買半主

買定

半細得1.3，賭黎托?

主隊有asw支持

半和啊屌你老母

我再屌曬你全家大岩狗

呢兩日重傷...驚豬...縮注即中我屌

250$半大收錢

屌你抄我？

我 3.45

正常係要咁玩 你怪就怪你d重注唔夠準

G持

乜能野

半2全2

上半場反埋佢啦

半場似1-2

派左千幾出去了早幾日
今日太少波 冇得狂gel

諗完未

德乙無埋係咪可以早抖

3.6半大 cashed

派埋我最後一個了

以後唔gel 頭都唔gel

你地慢慢玩啦 我退出 唔會煩到你地
祝贏多啲

諗咩？

有D人鍾意買10萬蚊賺3萬

逼住玩畜牲 馬會又賺錢

我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

鳩買莫雷拉就贏錢啦

係可以長抖
星期六日都無咩波賭

3P做愛

搞咩

100%

半和全和

雷神有態真係可以p足成日

聽日8點見，中半大主fg

再gel

開多幾場馬啦屌

Ching 你啱，我比連日馬會cancel 哂啲波波搞到心亂如麻...諗住大注啲，遲下無波賭傻豬咗

得1角。。 屌

130 徳乙 唔比買？

主隊機會來了
我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

停左啦ching

半場2:1波膽20$叫糊

想買紅牛-1

Feel到半11 全21

g 持

我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

串撚晒德甲主就岩喇

馬會肯退錢未啊 唔開 又唔退錢

半場1-1 全場1-3

無啦 正常呢d波都係半2全2 走盤

1 接納 7371 入球大細 星期五 2
艾卡馬特(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.15
$ 20.00 $ 20.00

3 接納 7374 半場入球大細 星期五 2
艾卡馬特 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.45
$ 20.00 $ 20.00

入多粒我可以去訓

俄超 真係撲街聯賽黎
你老母 d節奏慢到pk
角球點hi叫啊

角大手足？

半大gel jor 理閪佢

40 蚊就係咪都訓啦

乜lun野戰斗民族 hea到pk

咁加多幾個0囉

1 接納 7371 入球大細 星期五 2
艾卡馬特(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.15
$ 20000.00 $ 20000.00

想問狗會仲有咩波賭？

Fifa2021

足球黎講南美狗先係戰鬥民族

俄佬有義氣咩波都停哂就整口半大比馬本

全場3:1

我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

我要佢半場比多兩角我啊

多仔個前鋒走左黎踢帶綠帽

好大仇口wo ching

彩蛇

1:2未

半場完未

客隊條友快手扯多下拎紅

客隊快d 紅牌啦
俄超有大岩狗加持點會無紅
利申陸軍受害者
我屌你全家大岩狗

係咪牙朗控返自己角色咁樣1控1比賽

全大快開啦

當日陸軍埋下既伏線

我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

1-2未呀

連一次角球啦 dklm！！！

做得好 苦主手足 要追打大岩狗

半場2:1 派150

開個半客先啦

LM

慘 兩張紅牌都買中

1:2

角球

比多隻角啊！！！ 連啊 dklm！

屌你老母客針

我屌曬佢十八代仲話中撚咗要去幫襯黃店
我就日日食黃店
佢條撚頭大岩狗就場場水鳩人
懷疑佢係美心阿叔
拎杯水坐成日

我再屌曬你全家大岩狗
上啊主隊!!!大岩狗返屋企玩大撚毛啦

聽日得d垃圾波
大注少少心臟都唔掂

@四季 gel?

支持 大岩狗成日無真飛水尻人

你冷靜啲啦真係

狙擊到佢上水為止

半和gel

和波大岩狗都係走盤 但睇住你班傻西輸半係到叫春

1-2你會即刻見到佢上水

單單好ball

宵夜注

Me

德乙都無撚埋了

俾晒tips
冇跟買左客既抵輸啦

退番錢但無野賭...

嘻嘻

呢輪俄超有幾多場係半大

好似得兩場

2場2半大 100％

無波賭 訓得

做人最緊要
對得住天
對得住地
對得住自己

請食煲仔飯未

想跟包爺學野

你問我答

主下半會入多2粒

gel得？

呢場點解要客？

唔係主就客
是撚但啦

屌牙 0130封左

原來艾沙雲今場俄超講波

延左期la

810 見

住積客未贏過主 主隊近排唔算特別廢 盃賽和埋俄假一哥 點解要客

半2全2 撚狗

屌

德乙又CUT埋

主輸9成盤 買黎練心臟？

3.5大 4.25 倍 過紅牛半大全大 50$ 注

聽朝起身會唔會連南美都CUT埋

有得賭好賭喇

我最撚慘係哥時連跟佢2野 針曬

場法甲 同 所有歐洲賽停哂？？

輸左啊

鋼牙你都賭得好盡下

停晒啦 講左成日啦 訓教啦

12m

12m!

miss硬

主？

莫斯科!!

半大全大。。。

away

Goal!

邊撚個屌岩蛇

Goal 成功反Cup

Cup

Goal!!!!

客勝gel先

召喚
大岩貓

咩莫斯科三寶必買對家？

岩蛇又贏

好彩瞓著咗冇買到場俄超

Cls 岩蛇

5000 有岩力

Ching 記住派我

完左場？

跟你廿蚊

半大全大

中哂派

5000蚊既威力？

Gel出事

Ok

Lm

你好貪心

唉屌 咁都捱唔住

撚半客

波利貓

高水

邊個仲敢笑我岩 摘底晒 逐個逐個bin

覺得劇本係22 比大家走

客隊7射2中 2入球？

引主

又假波

又想吹多球12碼

客gel定先

仲有邊個唔服大岩？

借問手足 下場盃賽咩盃黎

22完

主rc

主隊上啊

-5c

覺唔覺平半下盤買fg好過
10次有9次入先都係追和半格/上盤cup埋

仲有冇波入

阿根廷超級盃

客gel

睇啲人輸打贏要真係好睇
頭先主入先又話正氣
依家7射2中cup咗又話假波
輸唔起就返去玩minecraft喇

屌你老母馬會唔開即場

點都有人話假架啦 睇開啲 人地輸關我地撚事

基層果班仲有邊個唔服岩蛇
臣服未

帶老母要頂多25分鐘

lm等睇 主一陣入
話假波嗰班就會出返嚟
又話輕鬆正氣易到

而家見到今朝有場自由杯 每隊4張紅牌？咁當腰斬定點

on9 第一日上黎 佢啲流料中左幾多成呀?

lm先

聽日又有辛尼特隊閪波

無事

打完鋪機 2/2.5b

手指數同真飛差好遠

7777-3

佢鳩打幾隻字都跟個啲
自己驗腦啦 屌人把撚

有啦 孖幾隻

無波賭

中哂

而家仲衰撚過抖暑
暑假起碼有瑞假同日假

真 岩蛇咁好
比大家娛樂 仲要屌佢 唔識珍惜

主隊廢到

無斬啊屌

理得佢鳩打 以佢既名氣打得出就預左有人跟
咪即係心地唔好

主仲禁屌緊 到底點解會輸

無把握力 岩岩有球帶波帶到落人地底線

追和未

名氣
壞果方面？

俄假咩賽果都好合理姐

貼飛威力

名氣 笑咗

主

屌平時無買俄超就9成細波完場

難得今日一買就入球大 燈撚到痴線

乞

你咪自己留意下
雖然而家少左好多信徒
但總有d傻閪岩蛇前岩蛇後

客win

主隊好驚入波？除左入個球全部中龍都禁區外老撚咁遠起腳

一句姐
我都係叫佢大岩蛇啦

我夠叫佢師傅
唔通真係跟佢買咩
賭錢盲跟人 已經係on9
講到大岩用槍指住人買咁
啲錢自己 輸咗怪得邊個

珍 鳩叫一句岩蛇 唔洗太上心

認真撚

當笑話睇下咪算 唔明咁撚認真咁屌做乜 咁大個人都唔識獨立思考

岩 輸就屌人 贏就大岩蛇

係
如果話大岩有名氣
林奠夠有名氣 佢叫你做乜 你係咪又跟足

輸就屌果班就算佢中都潛撚左啦 唔中就係都要誇大佢

自爆 係我燈

1-3

1-3 gellllllll

5倍讓客

1:3 搞掂

1-3 gel頭收錢算

真 有條友跟水跟輸咗 係到追擊

1:3

搞掂莫斯科穩

屌咁都1:3

聖母

Goallll

笑死講完對家入

伏已中 啱啦順勢戒賭

客cashed訓得 聽朝再玩

名氣現實咪又係四眼肥佬

賭仔姓賴

一上黎又見到呢d

大蛇出水都唔跟

見過真人

gel主盤班撚樣呢
1:3喇 仲係唔係假波呀
主近10場贏得1場盤咋
仲大大聲話假

2:3

俄假都有五球

危險危險